麻友第二加畢業，暫時退出呢到了

再見

老雞終於敗走

好傷心 比我靜一靜

走 但照po j圖ok?

冇留意開？ 輸比邊個？

88
以後反麻玩晒

指原

挽留

繼續貼J圖冇衝突

咩終於，呢三年有贏過咩

唔係舊年都輸過比指原咩

g

架純g

又輸

好似年年都輸畀指原

近四年輸三次贏一次
同美斯c朗金球獎一樣

玩到咁大

指原仲樣衰過麻友